點解d老人家坐小巴係都唔坐入面個位

仲要拎住十幾廿個袋
霸住出面個位
其實會阻到人入去
仲有幾個站就落既意思係有排都未落

拎十幾袋野小巴已經on9 好心佢地就搭巴士啦屌

入面冇位擺十幾袋嘢 好似係

好心搭的士啦，支持兩蚊搭的士

我好快樂